如何引簷蛇入住屋企求方法

屋企突然多左一堆德國曱甴，殺完一批又一批。
完全冇減少跡象。

求方法

金魚街有冇得賣？